可唔可以出嚟搭鐵呀？

11.14 曙光行動 繼續三罷

加油紅綫人
綠綫去唔到你果邊 唔知可以點幫

要人幫真係好撚on9 每人攝一下 一人行一步都唔識？

輪住彈出彈入

大埔點出來

荃灣停站

觀塘線， 石硤尾 至 調景嶺封了

車箱入面個尿袋著火我都唔想嫁

馬鞍山線去唔到九龍塘 幫唔到手

好多手足係其他站夾緊 唔好放棄